GU感謝節7天限定激減優惠！

日本服裝品牌UNIQLO，連同姐妹品牌GU將於5月22日至28日期間，一連七日於香港及澳門全線門店及網絡旗艦店推出感謝祭減價優惠。感謝節期間,於兩大品牌購物滿$400,更可獲贈 UNIQLO 感謝節限定不銹鋼迷你瓶或 GU 別注衣物收納袋。

冇買開，邊度有舖？

好多喎 荃灣 尖沙咀 鑽石山都有分店